[
{"titular": ["Dom\u00e9nica Gonz\u00e1lez: \u201cSer capitana de Ecuador para la Billie Jean King Cup es lo que m\u00e1s quer\u00eda\u201d "], "descripcion": ["Gonz\u00e1lez, que debut\u00f3 a los 14 a\u00f1os en la Copa Federaci\u00f3n como jugadora, calific\u00f3 como un honor su designaci\u00f3n."]},
{"titular": ["En Guayaquil se efect\u00faa selectivo para el Campeonato Sudamericano sub-14"], "descripcion": ["La pichinchana Isabella Y\u00e9pez y el orense Fernando Gonz\u00e1lez est\u00e1n confirmados como raquetas 1 por el ranking nacional."]},
{"titular": ["Liga de Quito apuesta por un \u2018enchufado\u2019 \u00c1lex Arce para la Copa Libertadores"], "descripcion": ["Con ocho goles en seis juegos con los albos, entre Recopa Sudamericana y Liga Pro, el atacante paraguayo es la esperanza de gol para visitar a Universitario."]},
{"titular": ["Posible rival para \u2018Chito\u2019: Petr Yan acepta pelea contra Marlon Vera para este a\u00f1o en la UFC"], "descripcion": ["Tanto el ecuatoriano como el ruso se encuentran recuper\u00e1ndose de sus dolencias tras sus \u00faltimas peleas. La fecha tentativa para su combate ser\u00eda noviembre."]},
{"titular": ["\u00bfPor qu\u00e9 Adidas cambiar\u00e1 su dise\u00f1o del n\u00famero 4 en las camisetas de la selecci\u00f3n de Alemania?"], "descripcion": ["El diario Bild se pregunt\u00f3 c\u00f3mo ha sido posible que la DFB no se haya dado cuenta antes del parecido con el s\u00edmbolo de la SS."]},
{"titular": ["\u00a1Goleador para rato! El Nacional adquiere los derechos deportivos de Byron Palacios"], "descripcion": ["El Tigre, como le dicen en el Bi-Tri, ahora tendr\u00e1 v\u00ednculo con el cuadro capitalino hasta el 2028."]},
{"titular": ["\u200bSebasti\u00e1n Guayasam\u00edn corre en Portugal la tercera fecha del Mundial de Rally"], "descripcion": ["Ser\u00e1 la \u00fanica v\u00e1lida del campeonato que se corra en suelo europeo. El ecuatoriano es segundo en la clasificaci\u00f3n general de la temporada."]},
{"titular": ["As\u00ed formar\u00eda Barcelona SC contra Cobresal en el inicio de la Copa Libertadores "], "descripcion": ["El equipo amarillo contin\u00faa sin alcanzar el nivel de juego que todav\u00eda esperan sus fan\u00e1ticos, pues el equipo esta und\u00e9cimo a ocho puntos del l\u00edder, Aucas."]},
{"titular": ["Cristhian Noboa est\u00e1 \u2018an\u00edmicamente molesto\u2019 por su lesi\u00f3n, asegura su representante"], "descripcion": ["El mediocampista ecuatoriano se someti\u00f3 a una artroscopia en su rodilla derecha y su proceso de recuperaci\u00f3n tomar\u00e1 de 3 a 6 semanas."]},
{"titular": ["Propietarios de la F\u00f3rmula 1 adquieren derechos del MotoGP en cifra astron\u00f3mica"], "descripcion": ["Liberty Media, empresa propietaria de la F1, comprar\u00e1, en efectivo y en acciones, el 86% de Dorna Sports. La operaci\u00f3n se cerrar\u00e1 antes del final de 2024."]},
{"titular": ["Selecci\u00f3n de Alemania retira el dorsal 44 y cambia el 4 en sus camisetas por parecidos con las \u2018SS\u2019 nazis"], "descripcion": ["La similitud fue duramente criticada en redes sociales. Se retir\u00f3 de la tienda en l\u00ednea el dorsal 44 y se busca desarrollar un dise\u00f1o alternativo."]},
{"titular": ["Jeremy Sarmiento se visti\u00f3 de h\u00e9roe: el ecuatoriano le da el triunfo al Ipswich Town en la Championship"], "descripcion": ["Con un gol ag\u00f3nico, a los 90+7 minutos, el ecuatoriano sentenci\u00f3 el resultado a favor de su club, que sue\u00f1a con el ascenso."]},
{"titular": ["\u00bfNeymar, con fecha retorno al Santos FC de Brasil?"], "descripcion": ["Al menos eso es lo que sostiene el medio brasile\u00f1o UOL."]},
{"titular": ["Eduardo \u2018Chivo\u2019 Zuleta, gloria del tenis de Ecuador, ha fallecido"], "descripcion": ["Asombr\u00f3 al mundo cuando derrot\u00f3 al c\u00e9lebre australiano Roy Emerson, en 1960. Este martes ser\u00e1 el sepelio del guayaquile\u00f1o, un h\u00e9roe del deporte blanco nacional."]},
{"titular": ["\u200b\u00bfNeisi Dajomes o Tamara Salazar? Solo hay boleto ol\u00edmpico para una de ellas"], "descripcion": ["Las medallistas ol\u00edmpicas en Tokio 2020 se disputan el cupo por Ecuador en la categor\u00eda de los 81 kilogramos, pase que se definir\u00e1 en el Mundial de Tailandia."]},
{"titular": ["Ecuador y su deporte: un tema no siempre grato"]},
{"titular": ["La pasi\u00f3n de comparar y elegir"]},
{"titular": ["Atenci\u00f3n, Kendry P\u00e1ez: Quien con lobos anda, a aullar aprende"]},
{"titular": ["Atenci\u00f3n: todos empiezan a crecer"]},
{"titular": ["Nataci\u00f3n de Guayas muri\u00f3 al anochecer"]},
{"titular": ["As\u00ed formar\u00eda Barcelona SC contra Cobresal en el inicio de la Copa Libertadores "]},
{"titular": ["Barcelona SC debe aprovecharse del mal momento de Cobresal para conseguir su primer triunfo en la Copa Libertadores 2024"]},
{"titular": ["Cobresal vs. Barcelona SC por la Copa Libertadores: fecha, horarios, canal de TV y \u2018streaming\u2019 para verlo en vivo"]},
{"titular": ["Copa Libertadores 2024: as\u00ed est\u00e1 conformada la n\u00f3mina de Barcelona SC para encarar el torneo"]},
{"titular": ["\u2018Sacando el primer tiempo ante Barcelona SC, fuimos superiores a todos\u2019, asegura Javier Gandolfi, t\u00e9cnico de Independiente del Valle"]},
{"titular": ["Cristhian Noboa est\u00e1 \u2018an\u00edmicamente molesto\u2019 por su lesi\u00f3n, asegura su representante"]},
{"titular": ["\u00a1Se alarga la espera! Cristhian Noboa fue intervenido y es incierta la fecha de su debut con Emelec"]},
{"titular": ["\u2018Sacando el primer tiempo ante Barcelona SC, fuimos superiores a todos\u2019, asegura Javier Gandolfi, t\u00e9cnico de Independiente del Valle"]},
{"titular": ["Hern\u00e1n Torres destaca la \u2018jerarqu\u00eda y actitud\u2019 de Emelec tras empate ante Independiente del Valle por Liga Pro"]},
{"titular": ["Miguel Rondelli, ext\u00e9cnico de Emelec, y su estallido de furia contra los organizadores de la Liga de Per\u00fa: \u2018Me han faltado al respeto\u2019"]},
{"titular": ["Liga de Quito apuesta por un \u2018enchufado\u2019 \u00c1lex Arce para la Copa Libertadores"]},
{"titular": ["Josep Alc\u00e1cer: No entiendo de favoritismo, la exigencia de Liga de Quito en la Copa Libertadores ser\u00e1 m\u00e1xima"]},
{"titular": ["Fabi\u00e1n Bustos, DT de Universitario de Per\u00fa y su estreno en Copa Libertadores ante Liga de Quito: es un gran equipo, pero en casa hay que ganar"]},
{"titular": ["Universitario de Deportes vs. Liga de Quito por la Copa Libertadores: fecha, horarios, canal de TV y \u2018streaming\u2019 para verlo en vivo"]},
{"titular": ["Estadio lleno en Lima para Universitario vs. Liga de Quito por Copa Libertadores. \u00bfQu\u00e9 dice la dirigencia peruana sobre el campe\u00f3n ecuatoriano?"]}
]